既然元朗警察已經無能力保護市民

元朗巴自組保安隊吧

元朗黑社會無法無天 周圍斬人 警察冇出現過
香港人仲要忍到幾時？
光復香港！

係果撚台 在元朗站 我見到黑衫比人打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血 好驚